旨旬怕皆惜憎憎曶恉恂惛愔慒慴憯𢡠惽懀
怖匍悄情惰惴慵懦怲悀悁悕惀惼愶愲慲憰憪憡憍憜
怵頃慎頓慣憤穎懶怬惍貰慊慏愩憒潁熲顈懭懫懻㥍𩓙頴眞惧
也悖悸惇慄愾懍匊恘悃悇粊惏惈惵惸憟懆橤㦡𢙨𢛵
愎慷慢皺忮忣怓悛惙惾愋愯懮懪戄懓
恢愀憬憔憮怀炰悰惔惊愫慓駂憭鴇鴝繠鵴鶛鶵戃慽𪃸
忸怪惟惶雊憧懂雛懼坒恇恮悝悜慳慛墯懽觺𠣕𢤦𢣷
切勿必悌惕慘忉怭毖愓憀憉慯惨
勺勾忖忪怯恃愧怜惤慅慱憳懤懱㤔愽㣺𢞁忛乸
悍悴悻悼憚懾忏匉忤怦惲愅慞憛懌㦀
匆匈快怏憫懊忕忷恔恟悷慀慔慡憿懨忟悞愌匁𢞖慠
悚鄒慚忡忻邲斪郇愐邨
勻怔性怛恆惺懺怚怌悾愃慬慖鸟恒
刎刨怫惻愉乜勼忔忴恞恀匑懧懰够𢖯𢖾悧
愜疑忺怢恌欨惿懅憸懥懞长欵惞憷
比忽怩惚憶憾忯怋恅悿惃惢憓愢𢞴㦙怱㤈惗𢣁憁𢙺懚
肄憐懈怑甮㦊愇
句怡恰恬恫恪悟惦惆愴怙怊怗怐恛恄恦訇悎悺惝匒愘慥慪憺𢚘㦒𢜪𢘜㤧憘𢥏
劬愣愕慟乜怍怍怮勓勩懏恊
世恤慍愷恲悈懢憕𢛴㦉
屯包忱恍悅芻惋慨慌懵忨忳匋怳怉毞匎悒悗惓覕愮憱憢憴䵶𢜟愰
忙恨悽悵惘愒懷怴悢袃愖愝愄慺懁懩懹懐恾憹㤿
甸匐惱怞恓愊慉
勺旬忉慆懠
悔忭悱𢘛

